每朝起身都會諗射唔射波好

最後又死死氣咁返工

又要返工啦

你要諗即係份工令你好唔想返工
亦即代表份工可能唔係咁適合你

都要賺錢

same. 但d野未做哂 ...

做住先

騎牛搵馬

出到嚟個個都係咁

但佢最後都決定死死地氣返工
即係佢都仲好想返工

射我